一團肉肉奶pat pat

唔可以俾人類見到

qqqqq

這毛孩很可愛 生活自在

絲打隻兔子都好得意

我貓好肥

他吃乾糧嗎

吃的
弘的貓吃乾糧嗎

他吃的 很愛吃乾糧

有🈚️相片

嗚呀
他好精靈呀

他不漂亮 是醜豬豬 妒忌心很重

我貓也發脾氣

太可愛 在生氣

他是女仔？

男仔
但沒有蛋了很自戀覺得自己是靚仔

他是鬥雞眼睛

感覺他覺得自己no.1靚
他很像在自拍

我自拍時他常常攝鏡
有偶像包袱的貓子

瑁，很口愛

燒雞

蘭，他很得人喜歡

是 我愛

雞脾

燒雞比